平安夜背住男朋友同男神錫左。。

本人同男朋友已經一年多兩個月啦
我地都好愛大家...
但前個排我同返男神傾計（其實我仲有少少鍾意佢既）
跟住佢平安夜約左我出黎，可能我地仲有feel啦出黎傾傾下計又攬又錫左。。
當然我男友係唔知架啦

但唔知點解我男友私下搵左男神講左d野
依家男神好少睬我。。覆都係hea覆。。。
我依家又唔知點面對我男友好
我知我係依件事上我好衰好自私
但我真係依家唔知點做好呢。。。

我仲鍾意我男友

THIS

賤閪

唔好鬧住先啦 教下我點做

1晚互射幾次？

THREAD

可能你條仔揾佢黎試你呢 平安夜都可以唔同條仔過 花心就預咗有咩結果啦

咁你男朋友即係知唔知

臭閪你唔死都無撚用

又

你地3角關係
但3個都係男人
咁無所謂啦

gay

我bf話唔知要同我過 咁岩男神約我 我嬲嬲地就應約

串燒三兄弟 🍡

Gay味濃

我都唔知。。。

咁你男朋友依家點對你

IS

你有冇硬到呀死仆街

屌你老母啦

好冷淡

是個 boy

三個男人的事，閒人最好少理

Gay post

重點唔係在於教你點做，問吓你自己到底你想點撚樣先啦

屌你究竟係想同你男朋友定係同你男神自己唸撚清楚先

臭雞閪女人

This is gay

如果你係男：

屌死gay佬唔該咪撚關田gay post

如果你係女：

你條仆街咪同你個男神一齊lor
仆街陷家產黎嫁咋你只係
仲話好愛你男朋友
屌你好愛但同你男神錫
掉返轉你男朋友同佢女神錫你o唔ok?
你簡直完全侮辱緊呢你男朋友之餘、仲侮辱緊同你男朋友呢段關係
仲要係平安夜先搞呢d野
好撚賤lor你
佢肯仲應下你巳經好撚俾面你
唔撚block撚哂你直接分手你巳經執撚到啦
你去愛你嘅男神啦臭閪

點解係gay

如果我係你男友都應該知道左件事
可能係男神同佢講左 唔係點會唔睬你
除非個男神係渣男咀完鬆
同埋同男友坦白會好啲

賤格都仲要脾氣臭過閪 真係收皮喇你

死臭雞

平安夜點會齋咀呀屌你老母，我話你比人屌完唔知點收科就真，搵現任埋單，個心又掛住第個，屌你老母死姣閪食精啦去

THESE

格劍就是但啦

屌好撚賤

快啲同你男朋友分手, 唔好害左佢一生, 你呢款公廁就算有得生BB, 個BB都一定係畸胎

3個男人玩下人形蜈蚣，之後咩問題都解決哂啦

屌你老母 gay都係咁話

男人係唔會有閪架

gay 文都有人鬧臭閪臭雞，笑撚左

互射兩次當無數囉

你有冇養狗

3個人
火車

你根本唔愛你男朋友 放佢走啦 你愛佢點會傷害佢

話明男神點會睇中你
搵你 free fuck 啫
訓醒無事嫁啦

賤雞 又西痕又多嗲

關我撚事啊

最期待的畫面出現了

三劍俠

有無屌到反西皮

賤撚

屌你老母

同男朋友坦白 睇佢點做，你咁對你男朋友 預左分手

You竟然是是個boy

我真係恭喜你呀，簽左個咁姣嘅西．．．西女人返去呀！

屌你老母
講咁撚多做咩
係鐘意你男朋友就唔會同你男神又攬又錫啦臭閪
仲特登上嚟開post博俾人屌
抵撚你死架死臭閪

人型蜈蚣

有男朋友仲錫第二個

屌你老母樓主，死公廁臭雞

狗都唔屌啦

爭咩呀爭 溝埋一齊做串燒算啦

你碌鳩臭架